點解冇新聞主播/記者玩big big channel

推到佢地有得玩

轉去83台咪有囉

詩敏瘋狂閪面